Ga bu ga bu gip gip

Gam i gam i cham cham

瑩光舞王

Hang tai hang tai hang pipe

whats up man whats up man
whats up boom！！～

好消息！ ！ ！ 唔洗割包皮

好消息，恒大正式升格為恒大

吳樹喜

寸勁！
寸寸勁！
寸寸寸勁！
尺~~勁！！